林鄭老公係點頂到呢種女人

林鄭： 你唔好嘈聽我講 你都唔撚明我既
老公：唔係呢個個都唔係咁講wo
林鄭：我話係咁就係咁

結論： 同馬生有露

唔好將你老母既難處屈係人身上喎 垃圾

林鄭本人？

有二奶又話你知咩

1982年（或說1981年[4]），時任政務官之鄭氏獲殖民地政府選送英國劍橋大學短期進修期間，在一次騎單車時發生意外[34][35]，被送入醫院後，更登上當地的翌日報章新聞，於同校修讀數學的林兆波看到報道後[35]，聯同幾位香港學生來探望，從此邂逅，直到1984年兩人在香港結婚[35]。林兆波其後在劍橋取得博士，並回到香港中文大學擔任數學系副教授[36] 。

所以單車意外係有人有心策劃？

求雷老師J文

原來1982年，已經柒到踏單車都炒車

依家都好少出現, 陪佢外訪

佢老公應該係M男同重口味辟

同股不同權

有冇可能搵得返佢當年炒車單新聞

所以咪鼓勵個八婆出嚟做特首等自己耳根清淨囉